<!DOCTYPE html>
<html>
  <head>
    <meta http-equiv="content-type" content="text/html; charset=UTF-8" />
    <title>pydeck</title>
        <script src="https://api.tiles.mapbox.com/mapbox-gl-js/v1.13.0/mapbox-gl.js"></script>
        <link rel="stylesheet" href="https://maxcdn.bootstrapcdn.com/bootstrap/3.2.0/css/bootstrap-theme.min.css" />
    <link rel="stylesheet" href="https://maxcdn.bootstrapcdn.com/font-awesome/4.6.3/css/font-awesome.min.css" />
    <script src='https://cdn.jsdelivr.net/npm/@deck.gl/jupyter-widget@~8.4.*/dist/index.js'></script>
    <style>
    body {
  margin: 0;
  padding: 0;
  overflow: hidden;
}

#deck-map-container {
  width: 100%;
  height: 100%;
  background-color: black;
}

#map {
  pointer-events: none;
  height: 100%;
  width: 100%;
  position: absolute;
  z-index: 1;
}

#deckgl-overlay {
  z-index: 2;
  background: none;
}

#deck-map-wrapper {
  width: 100%;
  height: 100%;
}

#deck-container {
  width: 100vw;
  height: 100vh;
}
    </style>
  </head>
  <body>
    <div id="deck-container">
    </div>
  </body>
  <script>
    const jsonInput = {"initialViewState": {"bearing": 0, "latitude": 0, "longitude": 0, "pitch": 0, "zoom": 1}, "layers": [{"@@type": "ScatterplotLayer", "data": [{"lat": -34.74375894, "lng": -58.38950743, "tweet": "Gracias a @cw_network la ciencia ficci\u00f3n y la fantas\u00eda seguir\u00e1n teniendo su lugar en la pantalla chica.  Renovadas todas las series de Warner  #Renewed en Banfield, Buenos Aires  https://t.co/Fb8A9cj6mx"}, {"lat": 41.6503, "lng": -0.8827, "tweet": "Acompa\u00f1amiento m\u00e1gico con #mujeres j\u00f3venes y poetas, que reclaman la conexi\u00f3n entre #ciencia y #cultura y el papel femenino en la historia. Grandes!! Gracias al juventudzaragoza\u2026  https://t.co/6L7QIa7QYE"}, {"lat": 41.6503, "lng": -0.8827, "tweet": "#escaparates11f de made_in_zaragoza  En @telasdeluna #JuliaHerrero de 11defebreroes nos cuenta a #MariPrart  chemistredpuck  . . . . . #Zaragoza #ciencia #oc\u00e9anos #cartograf\u00eda #mujeres en\u2026  https://t.co/svztCBwt1G"}, {"lat": -32.96874212, "lng": -60.62325614, "tweet": "\" Una mujer para suceder a otra gran mujer \" #verointendenta #vero2019  #CongresoPS en Facultad de Arquitectura, Planeamiento y Dise\u00f1o UNR  https://t.co/3PTw3Pn8Vj"}, {"lat": 39.5667, "lng": -0.616667, "tweet": "#espeleologia #biologia #bygloria #chicasenciencias mujeres_en_ciencia @mujeresconciencia en Villamarchante  https://t.co/qU4S86aKpz"}, {"lat": 42.12191854, "lng": -1.14099653, "tweet": "\u00abSemana de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia\u00bb Aqu\u00ed ten\u00e9is las actividades programadas. \u00a1Animaos a participar todas... y todos! en Ies Cinco Villas  https://t.co/4ZLji9kOUi"}, {"lat": -32.50686478, "lng": -71.44454935, "tweet": "Por qu\u00e9 la cultura electr\u00f3nica es la mejor ....!!!??...  Aqu\u00ed un ejemplo de una mujer vers\u00e1til amante de la Electr\u00f3nica!! #SanValentin  #technomusic #lovetechno #deephouse #adambeyer\u2026  https://t.co/jdKHIKFupV"}, {"lat": 39.49794869, "lng": 2.50325834, "tweet": "@iessonferrer celebra el dia internacional de la dona i la nina a la ci\u00e8ncia. @ Ies Son Ferrer  https://t.co/Stqcr7eNdK"}, {"lat": 25.55043158, "lng": -103.39043291, "tweet": "RED MUJERES EN CIENCIA TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N SOCIAL. en Planetarium Torre\u00f3n  https://t.co/0uwkEy8GDT"}, {"lat": -2.89824961, "lng": -79.00389095, "tweet": "Una experiencia enriquecedora #mujer_en_la_ciencia #yo_investigo #profesora_feliz en Corte Provincial de Justicia del Azuay  https://t.co/wOURNty0cI"}, {"lat": 42.12191854, "lng": -1.14099653, "tweet": "#mujerni\u00f1aciencia  En la ma\u00f1ana de ayer comenzamos las charlas de nuestra semana de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia. Nos visit\u00f3 nuestra ex-alumna Elena Hern\u00e1ndez para contarnos su\u2026  https://t.co/VP28B0Pdu2"}, {"lat": 42.12191854, "lng": -1.14099653, "tweet": "Sin olvidar que nuestro taller de ciencia sigue trabajando con los ni\u00f1os y ni\u00f1as del CP Ferrer y Racaj... esta vez en las aulas de 6\u00b0. La pr\u00f3xima semana volvemos para ver los resultados de\u2026  https://t.co/JeBti6qXse"}, {"lat": -25.16863, "lng": -57.46192, "tweet": "Celebrando el D\u00eda Internacional de la ni\u00f1a y la mujer en la Ciencia en Limpio  https://t.co/2ulvcJZCro"}, {"lat": 43.3636, "lng": -8.4104, "tweet": "Ma\u00f1ana es el gran d\u00eda,celebremos el #11f por todo lo alto #diamujeryni\u00f1aenciencia #11f2019 inundemos las redes de mujeres y ciencia\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb en A Coru\u00f1a, Spain  https://t.co/7HOHLugtfI"}, {"lat": 39.5687, "lng": 2.6509, "tweet": "Marie Curie  Hoy se celebra el d\u00eda internacional de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia.  https://t.co/aPH9Se2k28   https://t.co/QebRF1HChy  #doll #mu\u00f1eca #diy\u2026  https://t.co/C2PoCDaK3V"}, {"lat": 42.60670797, "lng": -5.56760586, "tweet": "Hay que empezar la semana con fuerza :). . Esta semana se celebra el D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la ciencia. En @unileon habr\u00e1 una serie de eventos con motivo de este\u2026  https://t.co/AjH6Wd0V7t"}, {"lat": 28.4747936, "lng": -16.30851649, "tweet": "Mam\u00e1 yo ser\u00e9 cient\u00edfica y astronauta ... Quiero ser la primera mujer que pise Marte ... Hagas lo que hagas no dejes de so\u00f1ar pero mant\u00e9n tus pies firmes en la\u2026  https://t.co/46lmXZfID4"}, {"lat": 39.16548, "lng": -0.25682, "tweet": "En nuestro Colegio la Ciencia es cosa de chicas. #diainternacionaldelamujerenlaciencia @DFSVM @mia_cullera en Cullera  https://t.co/7O8p236bYN"}, {"lat": 40.48070596, "lng": -3.6872142, "tweet": "El Hospital Universitario La Paz y el IdiPAZ conmemoran el D\u00eda Internacional de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia. en Hospital Universitario La Paz  https://t.co/AyiR3HMyYz"}, {"lat": 40.62543, "lng": -3.16131, "tweet": "Hoy 11 de Febrero celebramos el 'd\u00eda internacional de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia'. En este d\u00eda tratamos de cerrar la brecha de g\u00e9nero en la ciencia. \u00a1En la mano de todos est\u00e1 ir\u2026  https://t.co/Nw3DTpsnjx"}, {"lat": 18.47784011, "lng": -69.99586693, "tweet": "El\u00a0D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia\u00a0se celebra el 11 de febrero. Proclamado en 2015 por la\u00a0Asamblea General de las Naciones Unidas\u00a0con el fin de lograr el acceso y la\u2026  https://t.co/IiNWmJEDJ8"}, {"lat": 4.7724605, "lng": -74.1584336, "tweet": "Feliz d\u00eda internacional de la mujer y la ni\u00f1a en el espacio 2019. \u2764\ud83d\ude80\ud83d\udef0 En la foto Anna Lee Fisher, \u200b  qu\u00edmica, m\u00e9dico de urgencias y astronauta estadounidense de la NASA.  Primera madre en\u2026  https://t.co/Y22nkybSqm"}, {"lat": 36.68722, "lng": -4.47191, "tweet": "Hoy en el d\u00eda de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia queremos felicitar a las mujeres que rompen barreras y trabajan por una sociedad mejor. \u00a1Por la igualdad entre mujeres y hombres en la\u2026  https://t.co/RegdM0CHjM"}, {"lat": 40.4943711, "lng": -3.6906312, "tweet": "Fomentar la igualdad de g\u00e9nero en el campo de la ciencia. Han existido a lo largo de los a\u00f1os muchas mujeres que han sido reconocidas por su trabajo, pero a\u00fan queda un largo camino.\u2026  https://t.co/Uxcj8r3sJu"}, {"lat": 43.34942, "lng": -8.40658, "tweet": "#11Febrero #DiaDeLaMujerYLaNi\u00f1aEnLaCiencia Son muchas, y la mayor\u00eda silenciadas en su tiempo.  Como #mujer y #bi\u00f3loga , tomemos conciencia de que la #ciencia es maravillosa!!! Que bonita y\u2026  https://t.co/TvOHXhcKON"}, {"lat": 35.8903, "lng": -5.3075, "tweet": "Con motivo del D\u00eda de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia,el instituto Lu\u00eds de Camoens organiza una charla sobre la Ant\u00e1rtida, con la intervenci\u00f3n de la profesora\u2026  https://t.co/ZgkBNSOMyq"}, {"lat": 39.5687, "lng": 2.6509, "tweet": "11 de Febrero; D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en La Ciencia #mujerescient\u00edficas #11defebrero en Palma De Mallorca, Spain  https://t.co/50hdBdY1X7"}, {"lat": -34.86593313, "lng": -58.13879013, "tweet": "#Felizdia de la #Mujer y la #Ni\u00f1a en la #Ciencia @ Instituto Argentino de Radioastronom\u00eda  https://t.co/PrnYM1kFGp"}, {"lat": 37.38333333, "lng": -5.98333333, "tweet": "11Febrero \u00a1Feliz d\u00eda de la MUJER en la CIENCIA!  \u23f9\ufe0f VISIBILIZAR la labor de las cient\u00edficas \u23f9\ufe0f VOCACI\u00d3N de las ni\u00f1as cient\u00edficas \u23f9\ufe0f eliminar la BRECHA de g\u00e9nero #Feminismo #IgualdadDeGenero\u2026  https://t.co/6KVjbGrRCE"}, {"lat": 38.9932, "lng": -1.8565, "tweet": "D\u00eda Internacional del Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia #11F en Albacete  https://t.co/FYeGdg91tM"}, {"lat": 40.463667, "lng": -3.74922, "tweet": "Con motivo del D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia | #D\u00edaInternacionaldelaMujerylaNi\u00f1aenlaCiencia #Igualdad #Futuro  https://t.co/gpp3DM1vz6  https://t.co/HdGvADtG8C"}, {"lat": 37.37797, "lng": -5.97653, "tweet": "Recuerda que es un d\u00eda importante para la ciencia #mujeresenlaciencia #11defebrero #unisevilla #investigadores #ciencia #mujeres en Facultad de Ciencias Econ\u00f3micas y Empresariales\u2026  https://t.co/hIAAcDheT4"}, {"lat": 37.1833, "lng": -3.6, "tweet": "Top Story. Hoy se celebra el d\u00eda de la Mujer y las Ni\u00f1as en la Ciencia #MujeryCiencia #Ni\u00f1asYMujeres #Ciencia con alba.martinezburgos \u2698\ud83d\udc4c en Granada, Spain  https://t.co/b2MWSM7S8O"}, {"lat": 19.4326, "lng": -99.1332, "tweet": "Soy una mujer de ciencia.  Soy de ese 7% de mujeres que aspiran a desarrollar ciencia y tecnolog\u00eda en pro del bienestar de la sociedad, soy de esas mujeres que se sienten sexys con una\u2026  https://t.co/P2blDxE2A6"}, {"lat": 40.9667, "lng": -5.65, "tweet": "Fant\u00e1stico d\u00eda para recibir el calendario de la  https://t.co/HebUI0MWCp repleto de grandes mujeres que trabajan en ciencia. Buscadme en Diciembre \ud83c\udf1f#DiadelaMujerylaNi\u00f1aenlaCiencia  #WomenInScience\u2026  https://t.co/Ia8NxG5hZT"}, {"lat": -33.4494664, "lng": -70.6239812, "tweet": "Hoy celebramos a todas las mujeres que se desempe\u00f1an en el mundo de la ciencia, en el D\u00eda internacional de la Mujer de la Ciencia. Gracias por su trabajo del d\u00eda a d\u00eda y los grandes\u2026  https://t.co/nO1cG2VYfo"}, {"lat": -33.4494664, "lng": -70.6239812, "tweet": "Hoy celebramos a todas las mujeres que se desempe\u00f1an en el mundo de la ciencia, en el D\u00eda internacional de la Mujer de la Ciencia. Gracias por su trabajo del d\u00eda a d\u00eda y los grandes\u2026  https://t.co/DGTpsot13x"}, {"lat": 41.3888, "lng": 2.1681, "tweet": "Dia Internacional de la Mujer \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c y la Ni\u00f1a en la Ciencia: solo 28% de investigadores en el mundo, son mujeres #ciencia #mujeresyciencia #womanscientist @ Barcelona, Spain  https://t.co/L9gfpG6Ehl"}, {"lat": -33.45521, "lng": -70.59388, "tweet": "#Repost @RDemocratica \u2022 \u2022 \u2022 [D\u00eda de la Ni\u00f1a y Mujer en las Ciencias] Rosalind Franklin, cient\u00edfica detr\u00e1s del descubrimiento de la estructura del ADN, fue una de las tantas cient\u00edficas que\u2026  https://t.co/R0992jfvzB"}, {"lat": 39.57015, "lng": 2.65375, "tweet": "Empieza la semana de #Aniversario @moltabarra con la ciencia y la mujer en Moltabarra Bar de tapas Viatjoteca  https://t.co/DwwKROqFmD"}, {"lat": -29.43333333, "lng": -66.85, "tweet": "La mujer y la Ciencia en La Rioja Province, Argentina  https://t.co/SxQhwpFn9y"}, {"lat": 40.34361111, "lng": -1.10722222, "tweet": "\ud83d\udc67\ud83d\udc69 Hoy ha sido el d\u00eda Internacional de la #ni\u00f1a y la #mujeres en la #ciencia   Es necesario una mayor visibilizaci\u00f3n y reconocimiento de estas en las escuelas y en la vida civil.\u2026  https://t.co/JKTmBQTSXb"}, {"lat": 5.63348262, "lng": -73.52390677, "tweet": "Feliz d\u00eda de la Mujer y La Ni\u00f1a en la Ciencia!!! \u2728\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udd2c\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udd2d\ud83d\udc83\ud83c\udffc\u2728 #womeninscience #girlinscience #womeninscienceday #me #astro #astronomy #telescopes #cosmos #future #science #girl\u2026  https://t.co/0k9RKsiezu"}, {"lat": 40.39258313, "lng": -3.69844682, "tweet": "\u00a1\u00a1Feliz D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia!! \ud83e\udd29  #workshop #architecture #girls casalector #nube #colores #diamujeryni\u00f1aenciencia #11febrero en Casa del Lector  https://t.co/OiP9VvHQxe"}, {"lat": -34.88304888, "lng": -56.14431343, "tweet": "D\u00eda de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia.Por #MasMujerenCiencia #11f2019 #mujeryni\u00f1aenciencia en Instituto de Investigaciones Biol\u00f3gicas Clemente Estable  https://t.co/6KTUJZEWJf"}, {"lat": 41.65388, "lng": -0.87607, "tweet": "Ni\u00f1a, mujer y ciencia 11defebreroes Los cinco sentidos y la Nanotecnologia en Igualdad Zaragoza - Casa de la Mujer  https://t.co/4RzqGzACw4"}, {"lat": 40.4, "lng": -3.68333, "tweet": "El d\u00eda de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia lo he pasado en la_vida_moderna intentando que @_queque_ , @davidbroncano e ignatius_farray se lean mi libro de exploraci\u00f3n espacial y cine.\u2026  https://t.co/jqYFTnp7VR"}, {"lat": 39.57015, "lng": 2.65375, "tweet": "Marie curie radioactivando @moltabarra #ciencia #mujer #mediterraneo #noctiluca #fiesta #ca\u00f1as #comida #pulpo #party #ib3 #foodporn #instagood #instalife #instagramers #drinks #bartender\u2026  https://t.co/KfT1ZsURov"}, {"lat": 8.433, "lng": -82.451, "tweet": "@UNACHIpanama La Universidad Aut\u00f3noma de Chiriqu\u00ed y su Rectora Etelvina Medianero de Bonagas conmemoran el D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia.  Pueden seguir nuestras\u2026  https://t.co/RTHxx93cNe"}, {"lat": 4.78283768, "lng": -74.04348368, "tweet": "MUJER STEM  D\u00eda internacional de la mujer en la ciencia Excelente espacio donde tuve la oportunidad de conocer y aprender de las experiencias de grandes mujeres en el mundo de la\u2026  https://t.co/ObddF9RSoQ"}, {"lat": 4.5997, "lng": -74.0794, "tweet": "11 de Febrero. D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia. Estilo Blanco. Uniformes y Accesorios. Instagram @blanco_estilo \ud83d\uddd3\ud83d\uddd3\ud83d\uddd3 #11Feb\u2026  https://t.co/PIugfiGFvP"}, {"lat": 40.4, "lng": -3.68333, "tweet": "Que este d\u00eda sirva para recordar que las mujeres tambi\u00e9n hacen ciencia y que las nuevas generaciones tengan referentes que las inspiren a seguir sus metas.\u2026  https://t.co/0aeGcKG9zU"}, {"lat": 10.2399, "lng": -67.6036, "tweet": "\ud83d\uddd311 de Febrero: \u201cd\u00eda internacional de la ni\u00f1a y la mujer en la ciencia\u201d\ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83d\udc67\ud83c\udffd\ud83d\udc75\ud83c\udfff\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udd2c \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 Yo lo celebro de esta manera, compartiendo con ustedes esta musa. Miren que\u2026  https://t.co/K0N3Zranww"}, {"lat": 6.26487978, "lng": -75.5668138, "tweet": "Mujeres que han aportado a la ciencia en Ruta N  https://t.co/LhhW67dVsL"}, {"lat": -34.6065815, "lng": -58.4138503, "tweet": "11 de Febrero D\u00eda Internacional de la Mujer y la ni\u00f1a en la #Ciencia \"Menos del 30% de les investigadorxs en ciencia y tecnolog\u00eda son mujeres\" Por una participaci\u00f3n equitativa, igualdad\u2026  https://t.co/MakKrITdqI"}, {"lat": 8.433, "lng": -82.451, "tweet": "Reposted from cirn_unachi  -  Desde antes de Marie Curie ya las mujeres venian anunciando que sin ellas la ciencia no pod\u00eda avanzar.... En \u00e9ste d\u00eda especial el cirn_unachi las felicita por\u2026  https://t.co/DWIxy25mk4"}, {"lat": -25.28598772, "lng": -57.61928184, "tweet": "D\u00eda internacional de la mujer y la ni\u00f1a en la #CIENCIA Dos im\u00e1genes que marcan este d\u00eda. La primera: una representaci\u00f3n de lo que las mujeres podemos ofrecer a\u2026  https://t.co/YUf4533OlP"}, {"lat": 8.9812, "lng": -79.5354, "tweet": "El\u00a0D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia\u00a0se celebra el d\u00eda de hoy, 11 de febrero. Fue proclamado en 2015 por la\u00a0Asamblea General de las Naciones Unidas\u00a0con el fin de\u2026  https://t.co/F3fkiO0ylA"}, {"lat": 5.5333, "lng": -73.3667, "tweet": "Hoy se homenajea a las mujeres dedicadas a la ciencia, yo tengo una cient\u00edfica en casa... punto para mi!    The Lancet | Advancing women in science, medicine, and\u2026  https://t.co/ltRArFyc21"}, {"lat": 8.9812, "lng": -79.5354, "tweet": "Pasado, presente y futuro. Las mujeres han hecho aportes invaluables a la ciencia. Nuestra misi\u00f3n es invertir en las mujeres y las ni\u00f1as por un crecimiento verde incluyente y promover la\u2026  https://t.co/1UHTxHbsTZ"}, {"lat": -33.43777778, "lng": -70.65027778, "tweet": "Hoy es el D\u00eda Internacional de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia. \ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f . . .  En la @unesco se establece este d\u00eda para reconocer el rol cr\u00edtico que juegan las mujeres y las ni\u00f1as en la\u2026  https://t.co/j2FviV8hkz"}, {"lat": 3.46336738, "lng": -76.52389526, "tweet": "D\u00eda de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c  Menos de 30% de los investigadores son mujeres. Necesitamos m\u00e1s #MujeresenCiencia para construir un \ud83c\udf0e #sostenible. Acabemos con los\u2026  https://t.co/QuzA6cHIsT"}, {"lat": -33.45, "lng": -70.6667, "tweet": "\ud83d\udc8aHoy es declarado por la @unesco el D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia. \ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd2c \ud83d\udc9bHoy lo celebro con el coraz\u00f3n en medio uno de los retos mas hermosos y retadores que he\u2026  https://t.co/CQlzZOn3Nk"}, {"lat": 19.42900866, "lng": -99.20641331, "tweet": "Hoy 11 de febrero es el Dia Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia. La fecha fue establecida en diciembre de 2015 por la Asamblea General de la ONU, con el prop\u00f3sito de lograr\u2026  https://t.co/tpd7CrdnBv"}, {"lat": 6.39321384, "lng": -73.5497297, "tweet": "A esas mujeres que con sus muchos sentidos cada vez hacen m\u00e1s grande a nuestro pa\u00eds... a esas mujeres de Ciencia. Un gran GRACIAS  Quiamproductos@gmail.com  Reactivos qu\u00edmicos de alta\u2026  https://t.co/TnA33O4DqH"}, {"lat": 10.48261, "lng": -66.89085, "tweet": "Feliz d\u00eda internacional de la mujer y  la ni\u00f1a en la ciencia \ud83d\ude1c #11Feb @ Universidad Sim\u00f3n Bol\u00edvar  https://t.co/iiHjoNUwjj"}, {"lat": -2.8992, "lng": -79.0153, "tweet": "Mujeres desarrollando ciencia en el Bioparque Amaru #mujeresenlaciencia #womeninscience #scienceworld en Cuenca, Ecuador  https://t.co/APZaW4u4IE"}, {"lat": 6.20029996, "lng": -75.57888736, "tweet": "Mujeres y hombres #trabajando por un prop\u00f3sito: El empoderamiento femenino de mujeres y ni\u00f1as en la #ciencia y la #tecnolog\u00eda   @metcommunity @yanirebrana\u2026  https://t.co/gUwd6Rnq3Q"}, {"lat": 28.34346132, "lng": -15.67315055, "tweet": "\u2734\ufe0fLOCAPLAYA \u2734\ufe0f  La chica sofisticada  #locaplaya #locaplayalook #locaplayalifestyle #inefable #fashiondesigner #owndesign #madeincanaryislands #madeinspain #arquitectura\u2026  https://t.co/0iV5N0Dm1B"}, {"lat": 28.34346132, "lng": -15.67315055, "tweet": "\u2734\ufe0fLOCAPLAYA \u2734\ufe0f  La chica sexy hasta decir basta....   #locaplaya #locaplayalook #locaplayalifestyle #inefable #fashiondesigner #owndesign #madeincanaryislands #madeinspain #arquitectura\u2026  https://t.co/QgWAgLlHlo"}, {"lat": 42.12191854, "lng": -1.14099653, "tweet": "#mujerni\u00f1aciencia Unas foticos de la charla de hoy con nuestra compa\u00f1era Virginia Marc\u00e9n que nos ha contado como es el mundo de la ingenier\u00eda siendo mujer. Gracias por el agradable rato\u2026  https://t.co/SBRiRFXF9P"}, {"lat": 5.62905474, "lng": -73.51604462, "tweet": "Retrato!   #portrait #femme #girl #landscape #arquitectura #architecture #wather #bluesky #oldhouses #retrato #mujer #agua #cielo #paisaje \u00e0 Hospeder\u00eda y Centro de Convenciones Duruelo  https://t.co/2COP868yRB"}, {"lat": 40.9667, "lng": -5.65, "tweet": "Esta noche en el Magazine de la8 vamos a hablar del Desayuno de mujeres investigadoras de la @usal y el D\u00eda Internacional de la Mujer y Ni\u00f1a en la Ciencia junto a la @UCCi_USAL\u2026  https://t.co/sncuYU6Dqy"}, {"lat": 20.68478291, "lng": -103.37414536, "tweet": "Charlando con las chicas y el Chico de Primero de Interiores De UTEG bienvenidas !!!! Al mundo apasionante del interiorismo las esperamos en el Congreso !!!!! en UTEG Arquitectura y Dise\u00f1o  https://t.co/XsEkO9XhKm"}, {"lat": 39.446, "lng": -2.66787, "tweet": "Resumen de mi charla el pasado viernes en el IES Fray Luis de Le\u00f3n (Las Pedro\u00f1eras) por el D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en la Ciencia. Fue un placer\u2026  https://t.co/3RbytLpMaV"}, {"lat": 28.65824, "lng": -17.91571, "tweet": "Mural: \u201cMujeres de Ciencia\u201den el IES Eusebio Barreto en IES EUSEBIO BARRETO LORENZO  https://t.co/I97EBUdD9z"}, {"lat": 42.3153, "lng": -83.2103, "tweet": "\ud83c\udf37Ingeniera: mujer que resuelve los problemas del mundo y se ve linda haci\u00e9ndolo. \ud83d\ude01#madeinMexico en Ford World Headquarters  https://t.co/8N6W1iCz96"}, {"lat": 40.0697, "lng": -6.6565899, "tweet": "\u201cNo me importa caminar por la Avd, ni levantar los brazos ... Cuando hay un motivo\u201d ejemplo,  este vestido ..... Una mujer no es bella por el marco de su cuerpo, si no por la arquitectura\u2026  https://t.co/C6d0MQv8eV"}, {"lat": 36.64207, "lng": -4.6912, "tweet": "Rodeada de grandes mujeres cuyos descubrimientos han sido cruciales para el desarrollo de la ciencia pero cuyos nombres se desconocen. Gracias por elegir este frame para inmortalizar este\u2026  https://t.co/WHUTU4n35i"}, {"lat": 38.02543438, "lng": -1.16769516, "tweet": "\u201cMujeres que cambiaron el mundo\u201d #Ciencia y #tecnolog\u00eda  #rosalinfranklin ayud\u00f3 a la comprensi\u00f3n de la estructura del ADN humano #ritalevi-moltancini descubri\u00f3\u2026  https://t.co/GOzmSspEEH"}, {"lat": 38.02543438, "lng": -1.16769516, "tweet": "\u201cMujeres que cambiaron el mundo\u201d #Ciencia y #tecnolog\u00eda  #rosalinfranklin ayud\u00f3 a la comprensi\u00f3n de la estructura del ADN humano #ritalevi-moltancini descubri\u00f3\u2026  https://t.co/RQ0mPNQvnd"}, {"lat": 20.67317373, "lng": -103.35897569, "tweet": "\u00bfQu\u00e9 te hace sentir libre? . . . #mujer #libre #centeo #expiatorio #viento #outfit #Guadalajara #gdl #jalisco #mexico #tapat\u00eda #arquitectura en Templo Expiatorio  https://t.co/KJXLOfEdij"}, {"lat": 32.6032, "lng": -115.41886, "tweet": "En colaboraci\u00f3n con @oecdlive sedecobc grupoeducativo16sep y @elgaragehub tuvimos el evento #ni\u00f1astempueden donde 200 ni\u00f1as de Bachillerato tuvieron conferencias y talleres de ciencia y\u2026  https://t.co/NCC3OBp0PT"}, {"lat": 41.3618, "lng": 2.10557, "tweet": "Chicas #TIC cont\u00e1ndonos su proyecto en el #yomobcn maiderretxe olatzferr arantzaazu_ de  @lauaxetaikastol   #girls #stem #ict #tic #genderequality #festival #youth #mobile #escuela\u2026  https://t.co/6uJQrp9duv"}, {"lat": 39.48137143, "lng": -0.34280777, "tweet": "Es el momento..  La investigaci\u00f3n cient\u00edfica tienen que demostrar que mejora la sociedad..  Todas las ni\u00f1as y mujeres tienen derecho a participar del progreso cient\u00edfico y sus\u2026  https://t.co/1z0UlY9GTh"}, {"lat": -34.90566807, "lng": -56.15244715, "tweet": "Casapueplo, una insolencia de la arquitectura, yo no soy arquitecto, la he modelado acariciando la masa, como si fuera una mujer... . . #casapueblo #vilar\u00f3 #montevideo #uruguay em Casapueblo  https://t.co/FtNxObimTK"}, {"lat": 42.12556, "lng": -1.13979, "tweet": "Ya se ha emitido la entrevista sobre la semana de la mujer y la ni\u00f1a en la ciencia y el proyrcto de ciencia en los coles en Cadena SER Cinco Villas. En breve colgaremos\u2026  https://t.co/HaZisDB7NC"}, {"lat": 19.36973793, "lng": -99.26381794, "tweet": "\u00a1Lleg\u00f3 la hora de votar! Apoya a la Mtra. Maricarmen Garc\u00eda, profesora de la Especialidad en Seguridad de la Informaci\u00f3n de la Ibero, nominada al reconocimiento Mujeres TIC 2019 que\u2026  https://t.co/F2siawtaPc"}, {"lat": -34.60904311, "lng": -58.35559973, "tweet": "De un hombre observando el puente de la mujer  drnigelclarkeja A mis ojos  #g20 #g20argentina #g20summit #buenosaires #cumbreG20 #arquitexture #arquitectura #arq_gentina\u2026  https://t.co/kUG9NS6Z41"}, {"lat": 28.1057, "lng": -15.4405, "tweet": "Uno de los Valores que vivo en esta profesi\u00f3n es el Aprendizaje, y ayer volvi\u00f3 a suceder con estas Mujeres Sabias y \u00a1Lideresas Sociales!  Aunque hablamos de biolog\u00eda, psicolog\u00eda y m\u00e1s\u2026  https://t.co/bsMMjaf3O3"}, {"lat": 41.3959007, "lng": 2.15611, "tweet": "Tic tac, tic tac... ma\u00f1ana, el d\u00eda de la mujer, el d\u00eda de la lucha de las mujeres por la igualdad todas tendr\u00e1n 25% DE DESCUENTO en todos nuestros servicios \ud83d\udcaa\ud83d\udc78\ud83c\udffb #depilaxion #8marzo\u2026  https://t.co/fmlMHHlCMh"}, {"lat": 41.6439678, "lng": -4.7555284, "tweet": "@TalentGirl S\u00f3lo 26 de cada 100 profesionales STEM son mujeres"}, {"lat": 40.463667, "lng": -3.74922, "tweet": "Con motivo del D\u00eda Internacional del 8 de marzo: Mujer e Ingenier\u00eda | #D\u00edaInternacionaldelaMujer #D\u00edadelaMujer #8M @raing @ETSCaminosUGR @CanalUGR #Ingenier\u00eda #Arquitectura #Futuro  https://t.co/s9EklRDfS7  https://t.co/3BsK4Am1OE"}, {"lat": -34.0, "lng": -64.0, "tweet": "#D\u00edaDeLaMujer #8M #MujeresPioneras Andrea Rosales Vega: Mec\u00e1nica de aeronaves. Fue la primera mujer en acceder a ese cargo en Austral, en 2005. \ud83d\udcf9Clarin en Argentina  https://t.co/kVGpKdYkIs"}, {"lat": -34.60622588, "lng": -58.37997437, "tweet": "En tu interior est\u00e1 la pasi\u00f3n, el coraje y la fortaleza para construir un gran camino.  Muy feliz d\u00eda mujeres \ud83c\udf3a #8demarzo #diadelamujer . . . #cgsa #innovacion #arquitectura #architecture\u2026  https://t.co/RTEDIlkz2U"}, {"lat": 7.1214981, "lng": -73.1100006, "tweet": "A todas las mujeres del planeta #felizd\u00edadelamujer\u2764 porque son el motor incansable en la vida y un ejemplo para todos. en A&amp;A Soluciones - TIC  https://t.co/WtLGYj2Uxl"}, {"lat": 37.4021301, "lng": -5.9951601, "tweet": "Tarde de \"volcanes\" en nuestro curso de Iniciaci\u00f3n a la ciencia. Martes y jueves de 17 a 18h. Para ni\u00f1as y ni\u00f1os de 5 a 12 a\u00f1os en Peque\u00f1os Alquimistas  https://t.co/3Hp9Ugg2Pu"}, {"lat": 39.4648, "lng": -0.377, "tweet": "@lagomdc quiere homenajear en este d\u00eda a las pioneras y referentes del mundo de la arquitectura.   #felizd\u00edadelamujer #yotambi\u00e9nconstruyo #lagomdc #valencia #mujeres #8marzo\u2026  https://t.co/55acb1ptyg"}, {"lat": 41.79046853, "lng": -72.7146114, "tweet": "L'Chaim Tonight @ 7pm \ud83c\udf77  Mazel Tov to our very own la_chica_cientifica . 7 years ago Erica tasted her first Shabbat @ Chabad Tonight we celebrate her first Shabbat as a member of the\u2026  https://t.co/mXhZx1bz4h"}, {"lat": 18.9333, "lng": -99.2333, "tweet": "Luchemos por la equidad, que exista igualdad de oportunidades para ser felices.  Apoyo total al empoderamiento de las mujeres en la ciencia.  #DiaDeLaMujer #FelizDiaDeLaMujer\u2026  https://t.co/xjt1txN96Z"}, {"lat": -34.7144572, "lng": -58.3928623, "tweet": "Desde muy chama notaba la carencia de informaci\u00f3n sobre la historia de las mujeres negras, y su influencias en la cultura, en la ciencia, en el arte, o en cualquier otro \u00e1mbito, casi como\u2026  https://t.co/243KIHIcVh"}, {"lat": 18.47644543, "lng": -69.88383899, "tweet": "Hoy conmemoramos y celebramos junto a ti mujer este gran d\u00eda. Nos sentimos orgullosos del gran trabajo que realizan en las #TIC. #IgualdadDigital #CentroIndotel #DiaInternacionalDeLaMujer\u2026  https://t.co/ceNAkT1lVH"}, {"lat": 19.45435808, "lng": -70.7020441, "tweet": "Mujer, Madre, Amiga, Estudiante, Hermana, ama de casa,Ingeniera, Educadora, Novia, Esposa, Atleta, Artista, Prima, Sobrina, Abogada... Puedes ser T\u00fa en tus\u2026  https://t.co/cRRn0u5zX0"}, {"lat": 4.5997, "lng": -74.0794, "tweet": "Feliz d\u00eda a todas las mujeres que con orgullo quieren salir adelante. Ella es #MadameCurie una de las f\u00edsicas m\u00e1s brillantes de toda la historia ganadora del premio Nobel de Qu\u00edmica y\u2026  https://t.co/5kko0GbRqW"}, {"lat": 29.09801403, "lng": -110.99677285, "tweet": "Tercer encuentro de ni\u00f1as y la ingenier\u00eda \ud83d\udc96\ud83e\udde0\ud83c\udf38\ud83c\udf80 @ Instituto Tecnol\u00f3gico de Hermosillo.  https://t.co/twYibLAaD2"}, {"lat": 34.53310541, "lng": 69.16610581, "tweet": "D\u00eda Internacional de la Mujer, / 8 de marzo. / Shaesta Waiz, afgano-estadounidense, es aviadora profesional. Ha estado volando en solitario alrededor del mundo para promover la ciencia, la tecnolog\u00eda, la ingenier\u00eda y las matem\u00e1ticas..  https://t.co/ywPieA0ewW"}, {"lat": -33.49887424, "lng": -70.61290598, "tweet": "Todo lindo y riqu\u00edsimo!!!se pasaron!!gracias x los detalles y dedicaci\u00f3n.... Maravillosas chicas del Laboratorio Bioqu\u00edmica UC-Christus en Universidad Catolica\u2026  https://t.co/icHZLUUofP"}, {"lat": 20.67111671, "lng": -103.34736897, "tweet": "Mas que celebraci\u00f3n,  d\u00eda de conmemoraci\u00f3n de la lucha de las mujeres por un mundo mejor para tod@s. en Secretar\u00eda De Medio Ambiente Y Ecolog\u00eda Del H.\u2026  https://t.co/g3ZwBmA5vz"}, {"lat": 18.45433, "lng": -69.60557, "tweet": "Le voy a llamar \"Las Trillisas\" #arquitectura #dise\u00f1o #arquitecture #fotos #photography #viviendas #casas #pueblo #beach #republicadominicana #bocachica #crarquitectos en Boca Chica,\u2026  https://t.co/Z4WfuWJVdE"}, {"lat": 19.4326, "lng": -99.1332, "tweet": "Lo que realmente necesito es una mujer que me quiera por mi dinero, pero no entienda matem\u00e1ticas. en Mexico City, Mexico  https://t.co/EaZm0uTH9j"}, {"lat": 18.43337, "lng": -69.98518, "tweet": "Con nuestros c\u00e1maras de vigilancia, puedes estar SIEMPRE CERCA DE TU BEBE, desde tu m\u00f3vil puedes conectarte 24/7 desde cualquier parte del mundo - -  - - #seguridad #electronica #mujeres\u2026  https://t.co/xiEz68Fkry"}, {"lat": 28.46666667, "lng": -16.25, "tweet": "D\u00eda Internacional de la mujer.  La explicaci\u00f3n m\u00e1s veros\u00edmil se remonta a mediados del siglo XIX, en plena revoluci\u00f3n industrial. El 8 de marzo de 1857, miles de trabajadoras textiles\u2026  https://t.co/3Ou5kL3HaA"}, {"lat": 37.8990784, "lng": -4.77494, "tweet": "D\u00eda Internacional de la mujer y la ni\u00f1a en la Ciencia. Enhorabuena por todas esas cient\u00edficas pasadas, por la presentes y por las futuras. en Alacor  https://t.co/nuUMuuNlh1"}, {"lat": 21.0179, "lng": -101.2581, "tweet": "Ma\u00f1ana , no te la pierdas. En conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Internacional de las ni\u00f1as y las mujeres en la ciencia. en Guanajuato Capital  https://t.co/672dxFf0vb"}, {"lat": 43.29607358, "lng": -2.99046693, "tweet": "EMAKUME ETA NESKA ZIENTZIALARIEN NAZIOARTEKO EGUNA / DIA INTERNACIONAL DE LA MUJER Y LA NI\u00d1A EN LA CIENCIA  https://t.co/cpv333oqq8 &gt; BarakaldoDigital #Barakaldo  https://t.co/gqcGzNQKRy"}, {"lat": 36.6562097, "lng": -4.5607891, "tweet": "D\u00eda Internacional de la Ni\u00f1a y la Ciencia #ieshuertaalta #abriendopuertas @educacionenmlg @Malagaconvive @asociacioneoeo @cepmalaga @teresa_t_orienta en I.E.S Huerta Alta  https://t.co/lt6CqM9t9a"}, {"lat": 6.22735659, "lng": -75.57277027, "tweet": "El papel de la mujer en la  tecnolog\u00eda. @lau_programadora em Colombia, Antioquia  https://t.co/sw5YRsJdyt"}, {"lat": 4.69412406, "lng": -74.03259587, "tweet": "Mujeres TIC: 10 colombianas l\u00edderes en tecnolog\u00eda: En la primera semana de marzo, la empresa de ciberseguridad Kaspersky comparti\u00f3 los resultados del informe de la empresa \u2018\u00bfD\u00f3nde estamos ahora? Entendiendo el rol de las mujeres en la tecnolog\u00eda\u2019, que,\u2026  https://t.co/52OuViCcFm  https://t.co/ENkbWovsuj"}, {"lat": 4.69412406, "lng": -74.03259587, "tweet": "Mujeres TIC: 10 colombianas l\u00edderes en innovaci\u00f3n: Hacer una separaci\u00f3n de qu\u00e9 es tecnolog\u00eda y qu\u00e9 es innovaci\u00f3n puede ser una tarea capciosa. No por usar tecnolog\u00eda se est\u00e1 innovando, por ejemplo. Por eso, en este especial de Mujeres TIC 2021, la\u2026  https://t.co/1ITj5FhelC  https://t.co/JMAFPIe4mv"}, {"lat": 4.69412406, "lng": -74.03259587, "tweet": "Mujeres TIC: 10 colombianas l\u00edderes en ciencia: La C de ciencia fue la categor\u00eda m\u00e1s dif\u00edcil de decidir, por fortuna, por exceso de refrentes. Est\u00e1 compuesto por cient\u00edficas colombianas que est\u00e1n haciendo trabajos de enorme valor, que impulsan a m\u00e1s\u2026  https://t.co/Xs3P7hlxwW  https://t.co/sUxRgNg54T"}, {"lat": 10.3422586, "lng": -67.0347203, "tweet": "Qu\u00e9 es el \"efecto Matilda\" que invisibiliza a las mujeres en la ciencia...  https://t.co/Aa9ZTT66mX"}, {"lat": 4.69412406, "lng": -74.03259587, "tweet": "Mujeres en tecnolog\u00eda, innovaci\u00f3n y ciencia que la est\u00e1n \u2018rompiendo\u2019 en Colombia: Para comenzar con pie derecho la segunda temporada de Contra TIC \u2013el podcast de tecnolog\u00eda, innovaci\u00f3n y ciencia de los m\u00e1s j\u00f3venes de @ImpactoTIC\u2013 exploramos el \u2018lado B\u2019,\u2026  https://t.co/X7Z6u6yd7m  https://t.co/l6Ymc8h9ry"}, {"lat": 4.81419444, "lng": -75.69454126, "tweet": "| Recomendado  | Primicias | #Cultural #Tecnolog\u00eda MUJERES EN TECNOLOG\u00cdA: \u00bfC\u00d3MO AYUDAR A FORJAR UN MUNDO CON IGUALDAD DE G\u00c9NERO?: \u00a0(@UnisysLatam) En el D\u00eda Internacional de la Mujer, Unisys comparte las claves\u2026  https://t.co/nJ4KyxHb1V |  https://t.co/yTKELgr9m7 | RT y S\u00edguenos |  https://t.co/Dbz8fY9laq"}, {"lat": 25.6714, "lng": -100.3189, "tweet": "Mujeres en la ciencia, mujeres en medicina. #8M en Monterrey, Nuevo Leon, Mexico  https://t.co/c53eHpO8DS"}, {"lat": 25.540505, "lng": -103.460398, "tweet": "Directora de @Camimex_Oficial dijo que la miner\u00eda ha roto mitos, pues el 16% de la plantilla laboral la ocupan mujeres"}, {"lat": 36.6562097, "lng": -4.5607891, "tweet": "Ginkana Mujeres en la Ciencia #ieshuertaalta #abriendopuertas @educacionenmlg @Malagaconvive @asociacioneoeo @cepmalaga @teresa_t_orienta #pactodeestado en I.E.S Huerta Alta  https://t.co/k0wNLg4j3z"}, {"lat": 4.81419444, "lng": -75.69454126, "tweet": "| Recomendado  | Primicias | #Educaci\u00f3n #SENA #Tecnolog\u00eda INTERNET Y VOZ M\u00d3VIL GRATIS PARA 145.000 ESTUDIANTES Y 20.000 MUJERES EMPRENDEDORAS DEL PA\u00cdS, ANUNCI\u00d3 LA MINISTRA TIC, KAREN ABUDINEN:\u2026  https://t.co/vNxrykWCQY |  https://t.co/yTKELgr9m7 | RT y S\u00edguenos |  https://t.co/IyAmsE5J48"}, {"lat": 18.44955083, "lng": -69.92550058, "tweet": "Junto a las chicas de @girlsintechdr. Intercambiando opiniones sobre como  eliminar la brecha entre g\u00e9neros en la tecnolog\u00eda. en Camara De Diputados De La Rep\u00fablica Dominicana  https://t.co/Wj41P6Prtl"}, {"lat": 0.03903014, "lng": -51.05393154, "tweet": "SOCIEDADE | Ex\u00e9rcito empossa primeira mulher no comando de quartel de engenharia.  https://t.co/7NHz3g0uug em\u2026  https://t.co/KOyFjRWqxI"}, {"lat": -23.60147202, "lng": -46.71206058, "tweet": "Revis\u00e3o final da plataforma de apoio \u00e0 mulher, que em breve lan\u00e7aremos no fundosocialsp, em parceria com a empreendedora fabisaad que est\u00e1 doando a tecnologia, para todo o Estado de SP!\u2026  https://t.co/75TeHEhWct"}, {"lat": -22.80466512, "lng": -47.053624, "tweet": "LUGAR DE MULHER \u00c9 NA CI\u00caNCIA! \ud83d\udcc4\ud83d\udcbb\ud83d\udd2c\ud83d\udce1  Mas na moralzinha, mulher tem que estar onde ela quiser, seja pesquisando, empreendendo, lecionando, gerenciando, defendendo casos, fazendo esportes,\u2026  https://t.co/SqRAwmiEZK"}, {"lat": -23.4456, "lng": -46.4956, "tweet": "Venha para nosso 1o. Encontro sobre Autoconhecimento e Pol\u00edtica Para as Mulheres, dia 9/2 d\u00e1s 8h \u00e0s 17h.  Uma de nossas palestrantes \u00e9 a MALU MOLINA, formada em Moda e Ci\u00eancia Pol\u00edtica,\u2026  https://t.co/YKVpJEkaOk"}, {"lat": -19.9191, "lng": -43.9387, "tweet": "Quarto de menina.  #quartodemenina . . . . #arquitetura #arquiteturadeinteriores #decora\u00e7\u00e3o #archdecor #architecture #quarto #solteiro #cada #decorate #papeldeparede #geracaocarolcantelli\u2026  https://t.co/fsfNg8Yeao"}, {"lat": -21.96989, "lng": -44.92383, "tweet": "Parab\u00e9ns a todas as mulheres pesquisadoras, cientistas, professoras, estudantes e estagi\u00e1rias que fazem ci\u00eancia em busca de um mundinho melhor pra todos n\u00f3s!\u2026  https://t.co/ovZ5KAAm1J"}, {"lat": -13.9234039, "lng": -49.21875, "tweet": "Assim como a @unesco e a @onumulheresbr , o @matheusf_rr reconhece o papel fundamental das mulheres nas comunidades da ci\u00eancia e tecnologia e apoia o fortalecimento da sua participa\u00e7\u00e3o no\u2026  https://t.co/wCOx262pct"}, {"lat": -7.2191, "lng": -35.8825, "tweet": "S\u00f3 pq eu amo essas fotos. Saudades Lab \u2764\ufe0f Dia internacional da mulher na ci\u00eancia \u2764\ufe0f em Campina Grande  https://t.co/Gpcqndp8YL"}, {"lat": -23.56279428, "lng": -46.73592885, "tweet": "No Dia Internacional das Mulheres e Meninas na Ci\u00eancia, \u00e9 uma honra estar com pioneiras: Const\u00e2ncia Pagano Gon\u00e7alves da Silva, Em\u00edko Okuno e Linda Caldas. Evento organizado pela OSA &amp;\u2026  https://t.co/rmyjheFUac"}, {"lat": -23.1864, "lng": -46.8842, "tweet": "Descobri que hoje \u00e9 Dia Internacional de Mulheres e Meninas na Ci\u00eancia e lembrei do meu artigo...sim, eu tenho um artigo publicado! \ud83d\udc96 . \"O Dia Internacional de Mulheres e Meninas na\u2026  https://t.co/7pmrvS1wMa"}, {"lat": -22.908, "lng": -43.1975, "tweet": "Dia Internacional de #Mulheres e #meninas na #Ci\u00eancia \ud83d\udc97 em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro  https://t.co/aakpFTZ5XK"}, {"lat": -22.949978, "lng": -43.188793, "tweet": "11 de fevereiro \u00e9 dia Internacional da Menina e Mulher na Ci\u00eancia, comemorado pela segunda vez neste ano, eu tive o imenso prazer de conhecer pessoalmente a diretora da ONU\u2026  https://t.co/7yoso85who"}, {"lat": -23.55, "lng": -46.6333, "tweet": "O amor ao pr\u00f3ximo perdeu para a tecnologia.  Uma mulher tentando salvar o motorista e pelo menos 2 homens filmando.  Sem coment\u00e1rios. em S\u00e3o Paulo, Brazil  https://t.co/Dv2XqYBL6Z"}, {"lat": -18.92235544, "lng": -48.26238815, "tweet": "No dia das mulheres na ci\u00eancia, uma reuni\u00e3o empoderadora. Animal.  Por mais pontes e menos muros! #techwomen #meetup #empoderadas #sheintech #heforshe em Sebrae-MG  https://t.co/2IVHTl3nmM"}, {"lat": -5.91667, "lng": -35.25, "tweet": "#Repost petrobras with get_repost \u30fb\u30fb\u30fb \"O lugar da mulher \u00e9 onde ela quer estar.\" Essa \u00e9 uma afirma\u00e7\u00e3o da Jaqueline, bi\u00f3loga do projeto_tamar_oficial. Conhe\u00e7a essa e outras hist\u00f3rias de\u2026  https://t.co/mERZwljYnw"}, {"lat": -22.18535, "lng": -47.38805, "tweet": "Porque lugar de mulher \u00e9 sendo hero\u00edna!  Treine Kombato e esteja preparada para qualquer situa\u00e7\u00e3o!  Kombato ci\u00eancia da\u2026  https://t.co/2Qzz8lzisP"}, {"lat": -19.93904, "lng": -43.938731, "tweet": "Hoje foi dia de \u201cNASSA Encontros: Mulheres na Tecnologia\"... SENSACIONAL!! S\u00f3 mulheres FERAS e absolutamente inspiradoras. Espero que seja o primeiro de\u2026  https://t.co/5T83RVtZYg"}, {"lat": -9.6232, "lng": -35.7248, "tweet": "A semana das mulheres na ci\u00eancia na capa da Tribuna Independente ceaal usinaciencia  https://t.co/Y8eM5OV6In sindprevalagoas sintealoficial @sindictimal em Macei\u00f3, Brazil  https://t.co/35MBdxwgOh"}, {"lat": -10.2, "lng": -48.35, "tweet": "Reposted from toque_criativo.63  -  #Reposty: feiradasmanas.pmw via @renstapp \u00b7\u00b7\u00b7 \u201c Feira das manas + Baque Mulher s\u00f3 podia dar coisa boa n\u00e9?  Olha a programa\u00e7\u00e3o cultural do nosso grito de\u2026  https://t.co/mL8L58vETQ"}, {"lat": -10.2, "lng": -48.35, "tweet": "Reposted from toque_criativo.63  -  Anotem na agenda!  \u00c9 amanh\u00e3 a #feiradasmanaspmw uma feira de produtos artesanais feitos apenas por mulheres. Com programa\u00e7\u00e3o cultural para adultos e\u2026  https://t.co/3dilfI2yQZ"}, {"lat": -20.31431705, "lng": -40.31855285, "tweet": "\ud83d\ude31As manicures v\u00e3o perder o emprego delas? #fururo  #tecnologia #mulheres #ci\u00eancia em Curso de F\u00edsica Online com Professor Telmo  https://t.co/UfPb3qqaqw"}, {"lat": -23.55422296, "lng": -46.63824743, "tweet": "Ci\u00eancia \ud83e\uddea \u00e9 real. Vidas negras importam. Nenhum ser humano \u00e9 ilegal. Amor \u00e9 amor. Direitos das mulheres s\u00e3o direitos humanos. Gentileza \u00e9 tudo. em Teatro Reunalt  https://t.co/oNtNjerzEd"}, {"lat": -8.03366, "lng": -34.9116, "tweet": "No MONTEIRO a bagun\u00e7a n\u00e3o para \ud83d\ude4c\ud83c\udffcse liga na programa\u00e7\u00e3o da nossa SEXTA\ud83e\udd29imperd\u00edvel n\u00e9?! Ent\u00e3o j\u00e1 marca com as amigas, mulher na lista N\u00c3O PAGA ENTRADA \ud83c\udf7bsem esquecer do clone de Eisenbahn a\u2026  https://t.co/HmKsMePhGP"}, {"lat": 38.7261, "lng": -9.1394, "tweet": "Chamando todas mulheres e empreendedoras de tecnologia: que tal comprar 2 ingressos para ir ao WebSummit por \u20ac85 ao inv\u00e9s de \u20ac850?\ud83d\ude0d  \ud83d\udd38\ufe0fPara quem ainda n\u00e3o conhece, o #WebSummit \u00e9 o maior\u2026  https://t.co/cZXvaWXkiy"}, {"lat": -22.908, "lng": -43.1975, "tweet": "Hoje tive o privil\u00e9gio de entrevistar Telma Portugal, a primeira mulher a se formar em Engenharia Civil pela Escola de Engenharia da UFF, em 1962. Mulher incr\u00edvel, pioneira, corajosa,\u2026  https://t.co/mHBc0NAUlr"}, {"lat": -23.5485761, "lng": -46.6366795, "tweet": "Na Loja Can\u00e7\u00e3o Nova voc\u00ea encontra uma programa\u00e7\u00e3o especial de todos os meses, no m\u00eas de mar\u00e7o acontece no dia 09/03,  Encontro para Mulheres e dia 20/03 a  Quarta-feira da Provid\u00eancia.\u2026  https://t.co/xLHS4ReR9z"}, {"lat": -7.1173811, "lng": -34.8846709, "tweet": "Sexta, 8 de MAR\u00c7O, DIA INTERNACIONAL DA MULHER NA General Store - Centro uma programa\u00e7\u00e3o muito especial, come\u00e7ando \u00e0s 14hs com oficinas, varal po\u00e9tico e \u00e0s 18hs grande show homenageando\u2026  https://t.co/nL4ziH5EyY"}, {"lat": -25.540947, "lng": -54.577713, "tweet": "Time de Mulheres que fazem e acontece da Iguassu Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es, iguassuengenharia dando aquele apoio a @Fozemdestaque !!! em Iguassu Engenharia e Constru\u00e7\u00f5es  https://t.co/WkIOcG4nNQ"}, {"lat": -16.69970504, "lng": -49.24990118, "tweet": "O  https://t.co/UXooe8k3Ap preparou uma programa\u00e7\u00e3o especial para celebrar o Dia Internacional da Mulher, nesta sexta-feira (08). Al\u00e9m de um repert\u00f3rio musical prioritariamente feminino, o evento, que\u2026  https://t.co/bDsgAqpiHE"}, {"lat": 51.50711486, "lng": -0.12731805, "tweet": "Texto:  \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ud83d\udd75\ud83c\udffc\u200d\u2640\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ud83e\uddd5\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\u267b\ud83c\udf89 Hoje aquele #TBT do evento anterior no CREA-RJ, Conselho Regional de Engenharia, do dia da mulher que tamb\u00e9m deixou muitas saudades e\u2026  https://t.co/YmlCEoBdNn"}, {"lat": -6.0707, "lng": -49.9043, "tweet": "Mulher! \ud83c\udf38Mulher! \ud83c\udf38 Na escola em que voc\u00ea foi ensinada \ud83e\udd70. Jamais tirei um 10 \ud83c\udfb6. Sou forte, mas n\u00e3o chego aos seus p\u00e9s \ud83d\udcaa\ud83d\udc8b.  Para elas, todo o nosso amor e carinho, com uma programa\u00e7\u00e3o\u2026  https://t.co/qUCq0EQ78g"}, {"lat": -7.12154155, "lng": -34.83953876, "tweet": "#Repost falajuventude105.5 with get_repost \u30fb\u30fb\u30fb E no nosso retorno p\u00f3s-carnaval, iniciando nossa programa\u00e7\u00e3o especial do M\u00eas das Mulheres, recebemos hoje no Fala Juventude a cantora e\u2026  https://t.co/KlFOwJuZ6c"}, {"lat": -22.4084548, "lng": -46.9707386, "tweet": "Ser mulher n\u00e3o se explica atrav\u00e9s da biologia, mas na experi\u00eancia do afeto, cuidado, destreza. Feliz dia Internacional da Mulher #IgrejaAmoreF\u00e9 #VempraAmoreF\u00e9 #CatedralAmoreF\u00e9\u2026  https://t.co/5YzFA30mGN"}, {"lat": -23.6669, "lng": -46.5216, "tweet": "Enedina foi a primeira mulher negra a ser Engenheira no Brasil, formou-se em\u00a0Engenharia Civilem 1945 pela\u00a0UFPR, entrando para a hist\u00f3ria como a primeira mulher a se formar\u2026  https://t.co/IJ0REGdii2"}, {"lat": -22.3804, "lng": -41.7803, "tweet": "Reposted from prefeiturademacae  -  :: 08 de mar\u00e7o :: Dia Internacional da Mulher Uma homenagem da Prefeitura de Maca\u00e9 a todas as mulheres! Acesse a programa\u00e7\u00e3o\u2026  https://t.co/zekE3goCzM"}, {"lat": -23.55, "lng": -46.6333, "tweet": "Mulher, empreendedora, quer inovar e curte tecnologia? Essa \u00e9 para voc\u00eas! No Dia Internacional da Mulher, lan\u00e7aremos o Programa Empreendedoras Digitais que capacitar\u00e1 300 mulheres\u2026  https://t.co/IlQXLOsBUH"}, {"lat": -21.55, "lng": -45.4333, "tweet": "Hoje \u00e9 dia da Mulher e saca s\u00f3 a Programa\u00e7\u00e3o pra Mar\u00e7o aqui em Varginha em Varginha, Brazil  https://t.co/ZatRgdrUnq"}, {"lat": -21.55, "lng": -45.4333, "tweet": "Agenda da Programa\u00e7\u00e3o do M\u00eas de Mar\u00e7o para Mulheres em Varginha  E Feliz dia para n\u00f3s Mulheres Lutaremos sempre em Varginha, Brazil  https://t.co/EpAZeM0GDe"}, {"lat": -22.53698, "lng": -55.7262, "tweet": "Dia Internacional da Mulher \ud83d\udc69 com linda homenagem no #bomdiams enquanto isso na fronteira o Dia Internacional da Mulher tem programa\u00e7\u00e3o especial na R\u00e1dio L\u00edder FM fmradiolider liderfm104\u2026  https://t.co/o1LdPRgV1d"}, {"lat": -23.55, "lng": -46.6333, "tweet": "DEUS AS FEZ RARAS, maravilhosas, aben\u00e7oadas...   Ao contr\u00e1rio das j\u00f3ias, que s\u00e3o simples metais ou minerais, cujo valor \u00e9 nada perto da magnitude da beleza da mulher.   J\u00f3ias s\u00e3o coisas\u2026  https://t.co/hmBNyCpapO"}, {"lat": -29.82358, "lng": -50.5187, "tweet": "DEUS AS FEZ RARAS, maravilhosas, aben\u00e7oadas...   Ao contr\u00e1rio das j\u00f3ias, que s\u00e3o simples metais ou minerais, cujo valor \u00e9 nada perto da magnitude da beleza da mulher.   J\u00f3ias s\u00e3o coisas\u2026  https://t.co/ENF2sVszTK"}, {"lat": -15.8, "lng": -47.9, "tweet": ". Parab\u00e9ns a todas as MULHERES neste dia t\u00e3o especial! . S\u00e3o os votos da BOA Arquitetura! _______________________________________ #brunooliveiraarquiteto #boaarquitetura\u2026  https://t.co/aGAVuZlv9X"}, {"lat": 2.82, "lng": -60.67194444, "tweet": "Encontrar novos caminhos \u00e9 o desafio da engenharia, para as mulheres, \u00e9 ainda muito mais que isso. Vencer os preconceitos, liderar, criar e protagonizar grandes feitos s\u00e3o importantes\u2026  https://t.co/tcBPYY3EUT"}, {"lat": -16.4763687, "lng": -39.0656513, "tweet": "MULHERES N\u00c3O S\u00c3O JOIAS!  Deus as fez raras, maravilhosas, aben\u00e7oadas...   Ao contr\u00e1rio das joias, que s\u00e3o simples metais ou minerais, cujo\u2026  https://t.co/3WEJVl1sI0"}, {"lat": -3.11333, "lng": -60.0253, "tweet": "S\u00e3o as mulheres que nos inspiram para as grandes coisas que elas pr\u00f3prias nos impedem de realizar. \u2022 Nossa homenagem a todas mulheres! \u2022  #imprensa #design #arquitetura\u2026  https://t.co/AeoBUMl6jS"}, {"lat": -22.9, "lng": -43.2, "tweet": "Nesse #8M quero homenagear todas as mulheres incr\u00edveis que est\u00e3o mandando ver na m\u00fasica eletr\u00f4nica!  Ainda bem que s\u00e3o tantas que corro at\u00e9 risco de esquecer de alguma ent\u00e3o fica a men\u00e7\u00e3o\u2026  https://t.co/KwzdcoHR7I"}, {"lat": -23.52577914, "lng": -46.67389174, "tweet": "Feliz Dia das Mulheres! #ECLTeam #IWD2019 \ud83d\udc8b\ud83d\udc84\ud83d\udc85\ud83c\udffe\ud83d\udc83\ud83c\udffd em Ecolab Qu\u00edmica Ltda - Barra Funda  https://t.co/twvFFvxcX3"}, {"lat": -23.5474318, "lng": -46.6370023, "tweet": "Mulheres trabalhando para ter mais mulheres na tecnologia! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80 #empreendedorasdigitais em Prefeitura de S\u00e3o Paulo  https://t.co/j09KdvADmP"}, {"lat": -2.6, "lng": -44.23333333, "tweet": "Homenageamos todas as mulheres que se atreveram a fazer ci\u00eancia, servindo de inspira\u00e7\u00e3o at\u00e9 hoje. em S\u00e3o Lu\u00eds Island  https://t.co/65zQW5trah"}, {"lat": -3.11333, "lng": -60.0253, "tweet": "N\u00e3o d\u00e1 pra ser s\u00f3 hoje, e amanh\u00e3 voltar com a programa\u00e7\u00e3o normal. N\u00e3o d\u00e1 pra ser o cara que compra flores no sinal, e amanh\u00e3 fazer pouco de mulher que dirige. N\u00e3o d\u00e1 pra presentear sua\u2026  https://t.co/FXUkSDyZyH"}, {"lat": -12.55456353, "lng": -50.625, "tweet": "Ser mulher n\u00e3o se explica atrav\u00e9s da biologia, mas na experiencia do afeto, cuidado, destreza do ser mais elevado da virtude humana! #mulher #diainternacionaldamulher\u2026  https://t.co/Qpnv6R5TQE"}, {"lat": -12.55456353, "lng": -50.625, "tweet": "Ser mulher n\u00e3o se explica atrav\u00e9s da biologia, mas na experiencia do afeto, cuidado, destreza do ser mais elevado da virtude humana! #mulher #diainternacionaldamulher\u2026  https://t.co/q7tUpDoSok"}, {"lat": -15.83631521, "lng": -48.02979629, "tweet": "A Capital Tecnologia e Consultoria, deseja que todos os dias da vida das mulheres sejam especiais!   Feliz Dia Internacional da Mulher! Comemore hoje mas viva todos os\u2026  https://t.co/8Oe2t0nZyv"}, {"lat": -26.94905064, "lng": -48.74750747, "tweet": "Homenagem da @tritonlovers para seu time de mulheres no dia da mulher \ud83d\udc69 !!! TRITON assim voc\u00ea me mata de orgulho !!! Que time mais lindo \u00e9 essa meu Deus \ud83d\ude2e !!! Emocionado! \ud83d\ude0d em Amc Textil  https://t.co/9rYL9cjCAH"}, {"lat": -21.14070831, "lng": -47.99871254, "tweet": "Feliz dia das mulheres! Em especial a minha... Graciele, te amo! \ud83d\udc4f\ud83e\udd17\ud83e\udd29\u2764\ud83d\ude0d #diadamulher #arquitetura #moveisplanejados #steffensarquitetura\u2026  https://t.co/BJrfTHRsAX"}, {"lat": -22.908, "lng": -43.1975, "tweet": "Relembrando a homenagem \u00e0 mulher brasileira com a Associa\u00e7\u00e3o de Moradores do trecho Inezita Barroso. . . #tfg #tfgarquitetura #trabalhofinal #trabalhofinaldegradua\u00e7\u00e3o #arquitetura\u2026  https://t.co/5tOvfc7WXl"}, {"lat": -23.5680782, "lng": -46.6650406, "tweet": "Dizem que o c\u00f3digo de programa\u00e7\u00e3o das mulheres \u00e9 complexo. Para n\u00f3s, \u00e9 completo. Consistente. Forte. Criativo. Parab\u00e9ns Mulheres! O talento de vcs faz o incr\u00edvel\u2026  https://t.co/EwDN0AiWqs"}, {"lat": -22.908, "lng": -43.1975, "tweet": "Sou feliz por ser mulher , por ser m\u00e3e de uma linda garota , por ser de tecnologia , por transformar o mundo por c\u00f3digo e por ver mulheres criando uma nova na\u00e7\u00e3o !\u2026  https://t.co/YJDM6EbY1b"}, {"lat": -9.45897443, "lng": -40.58722359, "tweet": "#Repost juarezpierlounge (get_repost) \u30fb\u30fb\u30fb Aproveitando ainda o clima de dia da mulher \ud83d\udc90 e a ressaca de carnaval \ud83c\udf89 a nossa programa\u00e7\u00e3o do fim de semana n\u00e3o podia ser outra! \ud83d\ude09 Fabiana\u2026  https://t.co/B34YmRdpII"}, {"lat": -23.54892396, "lng": -46.57180816, "tweet": "Lugar de mulher \u00e9 onde ela quiser!   No bar, no lar, na engenharia, na tecnologia!  #felizdiadamulher #happyinternationalwomensday em Copacabana bar  https://t.co/15dYaz1jvk"}, {"lat": -22.8111, "lng": -43.3575, "tweet": "#Aurien\u00a0\u00e9 a interpreta\u00e7\u00e3o olfativa dos metais e pedras mais desejados pelas #mulheres do mundo inteiro, lapidados cuidadosamente em uma #cole\u00e7\u00e3o de\u00a0#fragr\u00e2ncias\u00a0que reflete\u2026  https://t.co/jAnH4Evlqe"}, {"lat": -19.93904, "lng": -43.938731, "tweet": "Quem foi que disse que mulher n\u00e3o trabalha com tecnologia? \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udcaa   1\u00b0 Encontro mineiro de mulheres em tecnologia  #EMMT #womakerscode #shestech #minasdati\u2026  https://t.co/yuJIedf434"}, {"lat": -11.873, "lng": -55.4982, "tweet": "Obrigada Mulheres lindas. Vencemos a chuva e desfrutamos de uma Tarde/Noite muito especial ... O primeiro de muitos\ud83d\ude4f\ud83c\udffd obrigada a kellymarina.arquiteta pela consultoria #marykay\u2026  https://t.co/g6uREHeQTM"}, {"lat": -7.93828923, "lng": -34.87784944, "tweet": "Programa\u00e7\u00e3o completa de Palco Sakura Anime Fest 2. LIBERADA! ;)      No M\u00eas da mulher, Prepare-se para o evento de Cultura Pop Homenagem com a maior for\u00e7a feminina de hero\u00ednas no Brasil em\u2026  https://t.co/B9l7Q7Homf"}, {"lat": -21.5542918, "lng": -45.4455376, "tweet": "De S\u00e1bado 09/03/19 No maracabareeventos  Banda Dessas Na programa\u00e7\u00e3o especial da Mulher  Vocal e Viol\u00e3o : @JaqueNicolau31  Vocal: rachelmitidiere  Baixo: janainee_pereira  Participa\u00e7\u00e3o\u2026  https://t.co/yg3cTD6HbG"}, {"lat": -22.5108, "lng": -43.1844, "tweet": "--&gt; Porque \u00e9 importante termos mais mulheres em carreiras STEM (Science, Technology, Engineering &amp; Mathematics) &gt;&gt;&gt;  https://t.co/qbSJVNYs4r  @marthagabriel #marthagabriel #stem\u2026  https://t.co/6AUb7rauL6"}, {"lat": -22.23581196, "lng": -45.70649922, "tweet": "Mulher pula grade para tirar selfie com on\u00e7a e \u00e9 atacada  https://t.co/wYuZv9Cf5i  https://t.co/T92x69pudC"}, {"lat": -22.23581196, "lng": -45.70649922, "tweet": "Secretaria de Infraestrutura e Meio Ambiente comemora dia Internacional da Mulher | CETESB  https://t.co/3KwQU4oB5Z  https://t.co/AOgIJtWLrJ"}, {"lat": -5.18777778, "lng": -37.34388889, "tweet": "#Repost @PrefMossoro with get_repost \u30fb\u30fb\u30fb O Memorial da Resist\u00eancia ter\u00e1 uma programa\u00e7\u00e3o especial, em comemora\u00e7\u00e3o ao m\u00eas da mulher,  entre os dias 18 e 30 de mar\u00e7o. A programa\u00e7\u00e3o ter\u00e1 como\u2026  https://t.co/UfK78ypbFl"}, {"lat": -16.67740183, "lng": -49.25320134, "tweet": "E nessa semana tem apresenta\u00e7\u00e3o do solo GATO PRETO, na programa\u00e7\u00e3o especial do m\u00eas das mulheres no SESC Centro. Ser\u00e1 a primeira apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo ap\u00f3s turn\u00ea internacional\u2026  https://t.co/0XvlZI6DL0"}, {"lat": -1.45833954, "lng": -48.48799894, "tweet": "Hoje ainda continua a programa\u00e7\u00e3o da Livraria Fox em especial da Semana da Mulher.  HOJE TEM HIST\u00d3RIAS DA AMAZ\u00d4NIA E A LIVRARIA FOX - 18H30 \u00c0S 20H30 - COM O TEMA \"ARQUITETURA COM CAF\u00c9\".\u2026  https://t.co/n3iowitHxO"}, {"lat": -3.0837179, "lng": -60.0214934, "tweet": "Hoje a Assembleia se encheu de flores e v\u00e1rios servi\u00e7os para homenagear as mulheres. Estamos realizando a Semana da Mulher com uma extensa programa\u00e7\u00e3o. Nesta quarta teremos\u2026  https://t.co/z6G70REJ7Z"}, {"lat": 51.50768638, "lng": -0.13071214, "tweet": "Foi uma verdadeira honra e prazer conhecer pessoalmente uma das mulheres mais inspiradoras. Me lembro quando ela entrevistou cirogomes e eles ficaram debatendo astrof\u00edsica @tabataamaralsp\u2026  https://t.co/PQYgm1dLbj"}, {"lat": -7.94, "lng": -34.8804, "tweet": "Mulher gostosa  \u00e9 a que n\u00e3o precisa da aprova\u00e7\u00e3o de ningu\u00e9m pra ter ci\u00eancia da del\u00edcia que \u00e9. \u2728\ud83e\udd8b em Paulista  https://t.co/ONTfvlGy33"}, {"lat": -2.5333, "lng": -44.2992, "tweet": "Parab\u00e9ns a todas as cientistas deste pa\u00eds\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\ude0d! #Avante Ci\u00eancia! #Avante mulheres! #Mulheres na ci\u00eancia em S\u00e3o Lu\u00eds, Brazil  https://t.co/1NEKgO2HKk"}, {"lat": -19.9191, "lng": -43.9387, "tweet": "Reposted from @funedmg A pesquisadora Luciana Silva participou do programa \"Mulheres El\u00e9tricas\" falando sobre o Dia Internacional das Mulheres e Meninas na Ci\u00eancia. Perdeu? O link est\u00e1 dispon\u00edvel na bio. Assista!  https://t.co/u4bmTLyO6P"}, {"lat": -22.51169638, "lng": -43.178914, "tweet": "https://t.co/8sIlVJr7Px &gt;&gt; Mulheres que d\u00e3o show na ci\u00eancia!! &gt;&gt; CICLO VIVO em Petr\u00f3polis - Regi\u00e3o Serrana RJ  https://t.co/eWb9uPjzMa"}, {"lat": -23.546256, "lng": -46.4725971, "tweet": "Edina Alves Batista foi a primeira mulher a apitar um Corinthians x Palmeiras na hist\u00f3ria! Mandou bem demais! Vale o destaque! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  #AvantiPalestra em Neo Qu\u00edmica Arena  https://t.co/phrD4IVrzF"}, {"lat": -23.4650497, "lng": -46.5586586, "tweet": "Parab\u00e9ns as todas as mulheres pelo seu dia !!!  \u2694\ufe0f THROTTLE SEMPRE... SEMPRE THROTTLE \u2694\ufe0f  @throttlemcta em Throttle Moto Clube Triciclo e Autom\u00f3vel  https://t.co/QY2EM0Yb28"}, {"lat": -23.4650497, "lng": -46.5586586, "tweet": "Parab\u00e9ns as todas as mulheres pelo seu dia !!!  \u2694\ufe0f THROTTLE SEMPRE... SEMPRE THROTTLE \u2694\ufe0f  @throttlemcta em Throttle Moto Clube Triciclo e Autom\u00f3vel  https://t.co/8qSwZHrn0C"}, {"lat": -6.23589443, "lng": -35.05132213, "tweet": "Feliz dia Internacional da Mulher, para todas as m\u00e3es amigas irm\u00e3s, primas, tia e guerreiras em especial para a minha m\u00e3e @socorroaserafim, Tia S\u00f4nia @marinho.magnoliaeu amor!!!!  https://t.co/920JgsUoWB"}, {"lat": -27.56707642, "lng": -48.63987521, "tweet": "Parab\u00e9ns a todas as mulheres... . . . . . . . . . . . . . . . . . .  . . . . . . . . #diainternacionaldamulher #mulher #guerreira #arqeurb #arquitetura em Grande Florian\u00f3polis  https://t.co/DwHsOGE3Ee"}, {"lat": -27.56707642, "lng": -48.63987521, "tweet": "Parab\u00e9ns a todas as mulheres... . . . . . . . . . . . . . . . . . .  . . . . . . . . #diainternacionaldamulher #mulher #guerreira #arqeurb #arquitetura em Grande Florian\u00f3polis  https://t.co/A4RznKt3VA"}, {"lat": -5.36548612, "lng": -49.02429953, "tweet": "Live maravilhosa : A mulher Unifesspa na Ci\u00eancia. Uma roda de conversa maravilhosa com mulheres lindas, competentes e inspiradoras . Se voc\u00ea n\u00e3o viu assiste depois no canal da Unifesspa no YouTube.  https://t.co/U7wTWkgKQa"}, {"lat": -1.42675972, "lng": -48.44413552, "tweet": "Em homenagem ao dia Internacional da mulher o GMM do Marco 7 estar\u00e1 realizando uma programa\u00e7\u00e3o toda especial voltada pra voc\u00ea mulher. Aguardamos por voc\u00ea nesta quarta-feira \u00e0s 19h30!  https://t.co/j5iwlixtVX"}, {"lat": -23.54467507, "lng": -46.47426413, "tweet": "Parab\u00e9ns a todas as mulheres. Hoje \u00e9 o seu dia!  #diainternacionaldamulher #suabelezaemequilibrioconstante #StudioEnsoArena #StudioEnso #Itaquera #mulheresitaquera em Neo Qu\u00edmica Arena  https://t.co/uLu9vlEugd"}, {"lat": -13.9234039, "lng": -49.921875, "tweet": "Merecem n\u00e3o s\u00f3 hoje mais todos os dias. Respeito e igualdade e m\u00e9rito na luta di\u00e1ria. Aqui um parab\u00e9ns especial as mulheres da \u00e1rea de tecnologia de informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o.  #diadasmulheres em Brasil (Pa\u00eds)  https://t.co/d4IaywEQSR"}, {"lat": 0.03829258, "lng": -51.04999871, "tweet": "Nossa programa\u00e7\u00e3o especial para o Dia das Mulheres! Daqui a pouco, \u00e0s 19h, estarei ao vivo no Instagram (@aurineybrito) falando um pouco sobre os eventos, deixando uma mensagem especial \u00e0s nossas colegas advogadas!  https://t.co/nOeLt2okvG"}], "filled": true, "getFillColor": [26, 161, 242], "getLineColor": [0, 0, 0], "getPosition": "@@=[lng, lat]", "id": "42da53e3-458e-4135-93b0-a677ece7b552", "lineWidthMinPixels": 1, "opacity": 0.8, "pickable": true, "radiusMaxPixels": 100, "radiusMinPixels": 3, "radiusScale": 6, "stroked": true}], "mapProvider": "carto", "mapStyle": "https://basemaps.cartocdn.com/gl/dark-matter-gl-style/style.json", "views": [{"@@type": "MapView", "controller": true}]};
    const tooltip = {'text': '{tweet}'};
    const customLibraries = null;

    const deckInstance = createDeck({
                  container: document.getElementById('deck-container'),
      jsonInput,
      tooltip,
      customLibraries
    });

  </script>
</html>